【全球統計】最樂觀地區No.1 印度。最悲觀地區 No.5香港

國際民意調查機構「蓋洛普(GALLUP INTERNATIONAL ASSOCIATION)」向全球51個國家或地區進行「希望指數(Hope Index)」調查，香港由去年的正10分急跌至負25分，跌幅達35分，成為全球最悲觀地區的第5位。成為全球各國中對世界和平感到最悲觀第2位。

有得周街捉人強姦緊係 Happy,

香港男人比成千銀都係同豬扒食飯咋

獸性大解放
點會唔樂觀

香港人信念 唔夠 入唔到三甲
輸比意大利 南韓

成世人就係為層樓 有咩咁開心同有希望

作為最世界最大騙局受害者又無人出黎幫你

仲要所謂「自己友」加多幾腳加害你

咁都唔悲觀都唔合乎人性啦